平時比幾十萬叫人跳樓都無人跳

宜家個個輸幾十萬就話想死
個個炒股都輸過獲甘架啦
唔係周街股神啦